<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="privacy_settings_intro_text">Zur Optimierung unserer App erfassen wir anonymisierte Daten. Hierzu nutzen wir Software Lösungen verschiedener Partner. Wir möchten Ihnen volle Transparenz und Entscheidungsgewalt über die Verarbeitung und Erfassung Ihrer anonymisierten Nutzungsdaten geben. Ihre Einstellungen können Sie auch später jederzeit in den Einstellungen unter Datenschutz ändern. Bitte beachten Sie jedoch, dass die Datenerfassungen einen erheblichen Beitrag zur Optimierung dieser App leisten und Sie diese Optimierungen durch die Unterbindung der Datenübermittlung verhindern.</string>
    <string name="required_data_collection">Erforderliche Datenerfassung</string>
    <string name="data_collection_info">Die Erfassung dieser Daten ist notwendig, um wesentliche Funktionen der App nutzen zu können.</string>
    <string name="data_analysis">Analyse-Datenerfassung zur bedarfsgerechten Gestaltung</string>
    <string name="data_analysis_info">Diese Daten helfen uns, die App Nutzung für Sie zu optimieren und Systemabstürze und Fehler schneller zu identifizieren.</string>
    <string name="login_privacy_settings_intro_text">Diese App verwendet Cookies und ähnliche Technologien (Tools).
        Mit einem Klick auf Zustimmen akzeptieren Sie die Verarbeitung und auch die Weitergabe Ihrer Daten an
        Drittanbieter. Die Daten werden für Analysen, Retargeting und zur Ausspielung von personalisierten Inhalten
        und Werbung auf Seiten der Telekom, sowie auf Drittanbieterseiten genutzt. Weitere Informationen, auch zur
        Datenverarbeitung durch Drittanbieter, finden Sie in den Einstellungen sowie in unseren %s. Sie können die
        Verwendung der Tools %s oder jederzeit über ihre %s anpassen.</string>
    <string name="login_privacy_settings_header">Datenschutz-Einstellungen</string>
    <string name="common_accept">Akzeptieren</string>
    <string name="save_settings">Einstellungen speichern</string>
    <string name="login_privacy_policy">Datenschutzhinweise</string>
    <string name="login_privacy_reject">ablehnen</string>
    <string name="login_privacy_settings">Einstellungen</string>
</resources>